唔訓既你 做緊咩？

睇緊netflix唔眼訓

溫溫下書，中途休息

等廁所 已經15分鐘

聽緊阿牛

沖涼